(突發）柴灣排口罩條隊長過萬里長城

街市排到去戲院大廈
目測一千人防暴仲未黎清場

報咗狗未？
非法集結

可唔可以唔好再排
唔值得

拉哂D 藍絲

仲唔係非法人鏈集結?

條隊越黎越長

罷工簽名街站

區議員手足派罩呀

系，全部吾好排

臨時取消左 藍絲應該開波

試下排隊時叫口號

[全民三罷] 醫護工會並不代表所有 醫護，以及 香港人

上醫醫國，中醫醫人，下醫醫病

鑑於太多吹風唔罷
我想講既係醫護罷工起左個頭後，好多工會都準備緊
香港人要做既係全港大三罷
直至政府做返本身佢應該要做既事，甚至係五大訴求
成個制度已經由內至外腐爛，一日唔改變都只會有同樣既事情發生
而唔係咩社區大爆發之後成班返去醫院醫病

醫護工會並不代表所有醫護，以及 香港人

妥協只會失敗

九龍灣仲癲